聖誕送logon壽司襪比條女

真係覺得好得意先送比佢 點知佢好失望

垃圾 戇鳩當有趣，買盒脆香雞翼食仲有意義啦！

真

交換禮物見到logon花紙就知閪多過like

啱阿 所以我都係logon買

樓豬個腦係味裝屎，定係想分手前玩鳩條女

咩係壽司襪？